幾時會搞特區護照？

各國合力cut 哂d 免簽,我哋收皮了

你估人人有BNO嘅咩戇鳩